燒山玩唔過

紅媒吹到大一大，示威者會燒山…又係黑局一個。大家準備救火啦。

最驚係佢求其搵的個示威者出黎食死貓

抹黑係中共最叻。佢地手法都進化中。打心理戰，總知到今日，係唔可以比佢地抹黑運動。無意義的破壞一定唔好跟。be water 對警暴係最好方法，等佢地無耐性錯多d。

千奇咪跟燒山